!核彈!厲害了我的国

話說NBA 火箭隊既總經理Daryl Morey日前公開以個人名義支持香港遊行示威
結果支共網民睇完之後嬲豬 又話要罷睇NBA又話會杯火箭 唔贊助
其實都係好事 至少我唔撚洗見到咁多中文係NBA入面
但係
班玻璃心碎一地既強国人走去佢twitter話你支持香港班暴徒啊嘛 咁我地支持911
腦殘真係無下限哈哈
你咁樣話支持係唔係即係中国人同恐怖分子有勾結啊
911中国有份架?大陸哩咁撚支持911即係美國既敵人啦
咁幕後主使既係？

我屌鳩佢佢又話你干預我言論自由？
我屌你老母你夠膽唔好上twitter講911
上你個濕鳩微博講平反六四囉弱智仔

中国閪最叻雙重標準架啦

即刻冇聲出

分分鐘佢地係想曲線救港 自己人黎㗎